\documentclass[12pt,a4paper]{book}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsxtra}      % ^
\usepackage{amsthm}       % proof
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[dvips]{graphicx}
\usepackage{float}

\title{Методы расчета карт геолого-геофизических признаков: математика и эксперт.}

\date{}
%\author{}

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents

\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}.}
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.}
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.}
\renewcommand{\labelenumiv}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.\arabic{enumiv}.}
\newcommand {\ol}{\overline}
\newcommand {\ot}{\widetilde}
\newcommand {\ov}{\overrightarrow}
\newcommand {\oh}{\widehat}
\newcommand {\sumi}{\sum\limits_{i=1}^N}
\newcommand {\sumj}{\sum\limits_{j=1}^N}
\newcommand {\sumk}{\sum\limits_{k=1}^N}
\newcommand {\xk}{\ol{x}_k}
\newcommand {\pd}{\partial}
\newcommand {\infint}{\int\limits_{-\infty}^\infty}
\newcommand {\of}{\ot{f}}
\newcommand {\oa}{\ot{a}}
\newcommand {\eps}{\varepsilon}

\newtheorem{definition}{Определение}
\theoremstyle{break}
\newtheorem{lemma}{Лемма}
\newtheorem{theorem}{Теорема}
\newtheorem{corollary}{Следствие}
\newtheorem{remark}{Замечание}
\theoremstyle{remark}
\newtheorem{assert}{Утверждение}
\newtheorem*{theorem_off}{Теорема}
\newtheorem*{assert_off}{Утверждение}
\newtheorem*{remark_off}{Замечание}
\newtheorem{example}{Пример}
\newtheorem*{example_off}{Пример}

\chapter*{Введение (философия всего этого дела)}

\chapter{Классические методы гридинга с точки зрения математика и эксперта:
информация, явно или неявно вносимая в карту}
\section{Метод крайгинга}
\section{Метод ближайшего соседа}
\section{CPS-3}
\section{Метод Шепарда}
\section{Метод B-сплайн аппроксимации}
\section{Метод сплайн-интерполяции}

\chapter{Метод последовательной минимизации функционалов (ПМФ) или
как построить ''наилучшую'' карту.}

\section{Критерии оценки качества (достоверности) карты}
\section{Метод ПМФ}
\subsection{Конструирование последовательности функционалов или что такое ''наилучшая'' карта}
\subsection{Математическое описание ПМФ}
\subsection{ФУНКЦИОНАЛЫ на все случаи жизни}

\chapter{Метод ПМФ в задачах расчета карт
геолого-геофизических признаков}

\section{Структурное моделирование}
    \subsection{Расчет структурных карт}
    \subsection{Задача оконтуривания залежей}
\section{Карта эффективных толщин}
\section{Карта эффективных нефте-(газо-) насыщенных толщин}
\section{Карта коэффициента пористости}
\section{Карта коэффициента нефте-(газо-) насыщенности}
\section{Карта изобар}
\section{Карта коэффициента проницаемости}

\chapter{surfit}

\begin{thebibliography}{99}

\bibitem{rozanov}Розанов Ю.А. Случайные процессы (краткий курс), Главная редакция
физико-математической литературы изд-ва ''Наука'', 1971.

\bibitem{fomel}Fomel, S. Three-dimensional seismic data
regularization. Stanford Exploration Project,
http://sepwww.stanford.edu/sep/prof

\bibitem{wahba}Wahba G., An Introduction to Model Building with
Reproducing Kernel Hilbert Spaces. Technical Report NO. 1020,
April 18, 2000, Departament of Statistics, University of
Wisconsin.

\bibitem{vasilenko} Василенко В.А., Сплайн-функции: теория, алгоритмы, программы.
Новосибирск: Наука, 1983.

\end{thebibliography}


\end{document}
